01. A proposta de sistema aqui desenvolvido foi voltada a um sidtema escolar. O usuario se cadastra na plataforma por meio de um cadastro e garante um login na página com autenticação. Após o login, o usuario podera adicionar uma postagem(por exemplo informações sobre sua escola, turmas e alunos matriculados), depois de todas as informações prenchidas, o arquivo será postado em formato de cards onde outros usuarios poderam clicar para saber mais sobre(se o dono da postagem adicionar tal como pública).

02. O que foi utilizado: 

json Web token
PHP
Base64
Materializer(para detalhes)
Crud
Modelo MVC


